你地既私己錢通常收埋喺邊度？

塞入公仔入面有無得諗？

Swiss Bank Corporation

無你咁有米

屎眼

邊個屎眼

認真post

唔通話你知等比人爆格？

問你收係邊你講埋地址？

門口地墊下面

同埋痴喺分體冷氣室外機機底，用膠袋包住防水

擺係衣櫃

我都係